是的，即便是特斯拉也能承受一次大幅下滑，同时放弃数百亿美元的市值。 股票再次抛售，SaaS的股票遭受了最大的打击Alex Wilhelm 2020年9月4日TechCrunch 
 股价下跌之际，高企的科技股普遍下跌，推动纳斯达克100指数创下3月以来最大单日跌幅。 在过去的三天里，特斯拉的股价下跌了18% 
 疫情已将全球经济推入可能是大萧条以来最严重的衰退。 全球贸易从2019冠状病毒病中复苏的速度比2008年危机中复苏的速度更快 
 由于新冠肺炎疫情的影响，经济的不景气将进一步恶化。 印度曾经一干二净的HDFC银行现在面临“战略失败” 
 这些被称为高频数据的每周和每日数据集显示，在从今年早些时候的大萧条中有所复苏后，经济活动自6月Covid-19病例数量飙升以来一直萎靡不振。 我们应该关注的是数据而不是GDP来理解经济的走向。Karen Ho, 2020年7月31日|Quartz 
 他们对白天睡眠的初步观察之一是，午后可怕的萎靡不振是人类本性的一部分。 13个最好的午睡小贴士2014年8月12日|每日野兽 
 结果，报道和公众期望遭遇了可怕的反气候衰退。 谁阻碍了MH370的搜索? Clive Irving | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 但如果皮克斯要走下坡路了，那么迪士尼又回到了它的老套路，这是令人欣慰的。 《冰雪奇缘》是继《狮子王》之后最好的迪士尼电影 
 当纽约州和新泽西州的立法机关在关键的立法斗争中失败时，我曾看到她悲伤地摆出一副颓废的姿态。 伊迪·温莎谈爱情，和更多来自同性婚姻的场景|史蒂文·思拉舍| 2013年6月26日|每日野兽 
 凯恩斯有句名言:“经济繁荣时，而不是经济衰退时，才是紧缩的时候。” 紧缩的苏格兰幽灵萦绕着现代经济头脑|Mark Blyth | 2013年5月12日|DAILY BEAST 
 也许有一天，我们偶然发现了一个像这样的好地方，但下次再去的时候，我们就会陷进一个坑里，惹出更大的麻烦。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 两天后，主会场到了，兰尼格洛经历了第一次社交衰退。 蘑菇镇|奥利弗洋葱 
 他还不如倒在一堆湿透的水里，和其他被遗弃的人混在一起。 人行道尽头在哪里约翰·罗素 
 巴特依稀看见老鲁格尔颓然向前，轻声呻吟; 看到老拉哈里把他的光头枕在他布满青筋的手臂上。 《太空的颜色》|玛丽昂·齐默·布拉德利 
 我们总是倾向于认为一个身体上“萎靡不振”的人可能在其他方面也会萎靡不振。 一个女孩的学生时代和之后|珍妮特·马克斯